是普午 親子丼 配 日式餃子 七味墨魚咀

講吓味道先
親子丼既強有啲過熟
可能係拎返公司太耐
焗到熟哂
雞肉幾滑
但個調味我唔太鐘意
日式餃子普通
墨魚咀已經唔夠香了
因為個盒既倒汗水有啲勁
墨魚咀濕哂淋哂
食落口麻麻地

尋日去咗邊

觀塘？

觀塘

麻麻地

唔好倒

印仔前幾日係咪俾人捉咗

咁細兜

有冇人覺得個墨魚咀好似呢個

普普通通咁

印仔琴日去爆房

俾定延捉咗

印仔呢兩日去左邊

補返琴日嘅是靚午 是靚晚未

印仔保釋畀咗幾錢

國安法？

非

想放條野入去

似定延

望落唔多C伏

俾定延捉咗去強制交配

唔C伏